[永別莫雷拉，永續潘頓！]賽馬抖暑討論區

負評

馬場再無大仆街

一個大仆街走咗，只係永續另一個大仆街

留名

下季十三皇朝再起

等睇馬壇清算名單

冇左KeiBB，冇心機清算了

清算list

一齊skout 潘頓潘頓

貓巴

好經典場面

屌真係

唉 我件事都未搞掂
好煩

雷狗騎師王

十三依個估惑仔

13贏，拉騎王

我要同13再度合作

星仔一上千四就掂

莫雷拉88

藍綠彩石今季收咧

輸曬

星期日 連贏位置Ｑ 11 場 1 真先生 + 3 豈等閒 +
6 勇霸神駒 + 8 輝煌星 +
11 鑲白旗 $10

LM

笑撚死 明知要上岸
仲用田雞加10磅仔
田雞仲要完美表演 沙田都可以飲啤酒

易達寶藏，下季大家一一發掘

下季要迷達改名啦

買左十三騎王

好耐無見過13咁開心

無呢條撚樣啲馬好買好多

下
魔咒咁款

又包頭

6789

爆得到POST4

嗰個灣 痴鳩線

包曬頭

十三少會戰勝歸來 李易達掃進棺材

哇屌越鬥越有信心
返哂黎

同分輸 騎閪王唔抵玩

買w/p支持啦

南莊加寶起碼二班料

李易達rip

下年allin支持13，擊殺潘狗

大棍左十三

下季追13

下年肯定連登仔屌到我潘訓係度，想贏就贏，

佢有病

尾場全年最精彩

雖然買得唔大， 但達少呢場真係睇到射左

艾柏賓話下年先復出
好驚

仆街尾場要左勇霸冇要13少

唔係話要今個月內搞？重有時間

搖到成200先肯推打
乜鳩都死啦

乜蘇兆輝已經官宣黎香港咩

啤酒送別奸仔達

其實呢 步速好快下 下年志同道合一定勁過隻輝煌星
只係錶之太陽未見盡

14疊

剎科贏15k
拎到尾彩

吳嘉晉 田泰安

有無手足係場入面 李易達係咪拎緊支棍出黎 打鳩田雞

今日真係大奇蹟日

13少呢場勁撚到

雷神可否不要走

屌 真係比人講中
導航真係14 14 14 5 有獎金
屌佢老母力架係咪特登做死奸仔架

全日-500

今個月內

下年13笑變返13少
同潘頓單挑

好似係我講14 14 14 5

希望貓巴盡快搞掂

改名
李易達53歲(失業)

無咩嘢啊

柏寶 再見啦

加油

挽留

唔怪佢啦，次次都係飛出去衝㗎啦

係香港最尾一場Win係我

重有半個月

十三呢場係騎得好撚勁
終點鬥得贏頓街
下季就真係冠軍騎師架喇

正

煞科日+3k

我信念唔夠
細棍十三

人生第一次中孖T 得咁少
大仆街點解唔斷

真係明做死奸仔
隻馬都追返唔少

買左時尚風采

買左100 十三win
唔使輸今日

屌你
今日又咁靈

有無link睇最後？

跟前啲都得啦，無必要留最後

個個都贏

如果個個策騎指示係留到最尾
巴基之星都追唔到啦

馬會唔畀留

真係 駕迅同及時行樂嗰兩場真係好陰功

我都-500

田雞個個位想搞死奸仔達

同路

我都係 82倍

我講過14 14 14 14同14 14 14 5

多謝十三

咁後生咋 ?

佢大定羅富全大 ?

有無youtube link繼續睇

用田雞同放棄有咩分別

六個禮拜後又新季

頭8場包曬頭 尾3場執番少少

出閘唔慢
但應該都唔夠頭三隻跑
騎功都係一個分野

我見到咁後真係眼都凸

下季輝煌星都會破100分架喇

最後直路睇到有啲感動

就算跑啱哂都係輸梗㗎啦

好爸爸當年拉倉過黎
時尚風采要縮程 解放左隻馬

咁快既咩

今年第一年賭馬
好多ups and downs
學咗好多野
下年同巴打們繼續嗌馬贏錢

由頭包到尾

聽到話9月2號

9月2

今日和
唔買牛精做位置過關頭纜就應該然

最尾中返6-9Q幾好分

想問下尾場買左位置2 4 12 13 係咪無得派

我都係，但你勁好多

下年會有14少

唉
好頹

全靠肇慶威威唔使輸

1個月多啲
不如跑全年啦

有無巴打知d騎師扔公仔係邊度扔

今日有一個老麥嘅微利，都算係咁

柏寶 Tommy 仔

蔣B

一隻及時行樂一隻勝利導航
真係 你砌到盡都輸我冇野講
而加真係 佢騎乜撚野

呢場真係好撚正 車身打鞭

第一年睇馬， 交咗好多學費，今日可以正數收尾已經好滿足

尾場飛走左7，9博冷倒輸
情感注買左韋達柏寶QPQ

今日竟然係達少幫我反敗為勝

尾幾場真係感動 拉拉出色騎功 韋達鸁徵煌星 下季好多野唔同了

雷神之前都叫跑全年, 佢想再搵多d

poli ig live 緊
認唔到佢著果件係咩衫

呢兩隻轉倉都實仲有w

我都係

這場史卓豐策大摩的「健康美麗」46倍遲遲才上前，搏殺失手梗頸四，WP齊撻，賽後大摩捉住史卓豐講俄文，史卓豐面懵懵，疑似食貓面，有點尷尬。

死老野 作嘔

奸仔李易達抵撚死

買完今日我又重新愛上十三少

全年賭我都係第一次
由上半季大勝 到季尾輸番曬
睇黎下季要改改策略

牙拉仲着緊步步友件衫

預左啦

搵皇天去馬

輸過既有好多
$720悅裕
$560威信
一開始包頭
贏過既都有
6環128贏3k
pq $30贏2k
加寶$200贏1k
係我最深刻

六環有次$20斷尾關
5串6中其中3條pq跑晒q但無錢收

呢啲都好難忘

9月2再見

好快又再戰江湖
暑假要做暑期作業

長遠嚟講, 飛熱無壞

祝各位巴打下季長賭長有 精神 星期3 日爆數

下個禮拜又開操

尾場十三好型
7檔埋欄上

多謝大家支持

LINK ?

總算最後一日有番啲成績
多謝支持同吹水

有冇link

多得肇慶威威
今日最後都正數$140
圓滿結束

貓巴好準

告東尼獎：梁家俊

有無LINK

用返小氣鬼騎咪好囉
起碼真係會砌盡

今季下半季第一次係度同大家講下馬仔
希望下季可以繼續跟大家學下野
齊齊正數
祝大家繼續贏多啲

9月見

條3寶 多謝13 訓身演出 派多好多

永遠懷念柏寶

各位手足，9月再見，祝各位長勝

郭羅桂珍BB

我最廢嗰個
跟人學野

13贏真係好震撼

冠軍騎師，潘狗

一個皇朝嘅完結
由馬佳善時代開始睇

我直情燈神

冠軍練馬師，蔡約翰

我廢過你喎

9月2 我都要越洋投注

ig

下一個皇朝：韋達

輸2060

多謝呢到咁多大神比料

繼續學習
繼續努力
下季一齊繼續贏大錢

柏寶博馬真係好好睇

馬佳善初期定去希斯果期

尾場中到四重彩，變番正數。

蔣B有無機會上多啲節目講下嘢

WHERE ?

長期定短期 ?

咁謙

大家9月2見，祝大家下季每個賽馬日正數

一定可以

神仙b

今年鳩噴彩帶咋

我捉唔到冷馬

多謝大家支持潘頓

頭3走唔甩

成個人側晒身黎車鞭，勁撚到

今季負數收場,希望下季學到野之餘正數番

祝大家下季日日正數，揀咩中咩

十三一出，你睇住嚟

金寶仔

我揹飛大家咪一齊開心囉

真係掉壽包？

IG 都要 LINK 架

我以為睇錯

不嬲都掉嘢

潘狗笑得幾風騷

都係認唔到寶利件綵衣
貝貝著巴基
沈拿大雄圖
韋達無換衫
牙街步步友
大番著官方果件

八斗

我都係
靠自己愛駒埋齋係更開心

李易達有無出來告別？

寫緊求情信

真心認唔到

辭職信下話

綠仔係咪唔見咗

其實尾場真係可以入歷史
三個冠軍騎師鬥埋一舊
精彩到
下季冇了
呢一下我竟然有啲唔捨得呀街

財高八斗

唔知仲有幾多個馬主會寫
個倉得返30隻，最尾拉走個啲都幾仆街

係度

豪仔過有線同老婆一齊做有無機？

李易達（散倉）

買定散水餅比大家食

有方蛇 難D

幾時到霍老狗

有線而家有邊個 ?

機會都幾低, 除非佢收好平好平好平好平.

貓爸咩事，早排番工考試少左睇馬post

容閪鵬散倉先ok?

正皮標題

話晒以前都係畸寶出身

的確，有多於一位女性曾經受到不同程度滋擾，我是其中一位，事件在較前期各自經已被馬會紀錄在案，處理過程亦唔多在此解釋
而上星期偷拍事件我亦在場目擊事件，希望大家能給點時間消化處理

莎拉

莎拉fb page有update

唔係 去緊旅行姐
9月8先返到香港

同方蛇有仇
cable肯，豪仔都未必肯

好心佢唔好咁多爹啦
口講無憑呀

永遠懷念

無架喇, 過知舍同霍老一齊講啦.

張圖睇一次笑一次 等埋委員會審佢續牌

深穴 點算

馬會紀錄在案

方狗、積奇、黃嘉豪、章名、心悅，重有無

15win
散倉要多謝骨髓同力架

CABLE 肯, 佢一定肯, 根本無掟落腳.

寶利: 財高八斗
具腸: 巴基之星
皇天: 星洲司令
達少: 輝煌星
呀街: 步步友
沉拿: 大雄圖
祈普: 東方快車
長進+柒俊+頓: 馬會綵衣
其他唔知了

其實方蛇都未必有線企得穩，
一來貴，二來成日發軍氣同觀眾爭論。
貼馬剩係識追寶尾。

佢話佢有被滋擾而同時有向馬會講，而記錄在案喎

心悅

有酌情權掛 差1w 咁多第2

田雞五十五十

馬會都話唔用, 應該有證據.

雷神 馬會都飛啦, 何況駱穎豪 ?

機緣系馬主話會撐

力架

部能：大師
力架好似著左件神狗系綵衣 唔肯定

一係學快利話齋, 過去跟李獻計啦

冇啦，有線季尾好似有個新人，唔知乜名，馬會應該要求全面封殺架啦

我覺得無需要同公眾講咯
要講都唔洗由佢講

我估會無牌

5050同神狗系好似 sor

利申：唔撚睇李獻計

咁都要踢得走方蛇先
同埋豪仔今季都好似無係海外出現過
唔知咩事呢

飛佢囉

佢至撚肉酸又講d唔講d，又話唔知就收皮，同之前個呂麗瑤一樣，有閪就有證據

阿邊個 之前唔係SELL 熱錢流咩
佢比貼士係幾好既 搞D咁既野就

即係馬會一早知??

佢上個Post講錯野搞到呢個Post講唔講都會有人唔鍾意

冇啦，已經有2次buffer

其實都幾爆喎
馬圈都有metoo事件
而且仲要咁多個

佢咁寫就係咁理解

下次如果斷正
由馬會同警方交代咪得咯
加把口 講D唔講D 八婆到呢

今季淨輸700，都接受到，大家下季努力

發夢見到呀kit都係oncc講過唔係一次

我想下次散倉係肥鬼

新騎師 新練馬師 要慢慢度

佢追過好多個女評馬人
之後發生啲咩，我唔知啦

有冇追過生菜

可能忍咗好耐, 呢個係機會爆.

唔知點解阿kit講就無咁多人信

容閪鵬先

莎拉 Scarlett Cheng
11 分鐘 ·
各位，本人就上個post僅此一併用文字回覆：

的確，有多於一位女性曾經受到不同程度滋擾，我是其中一位，事件在較前期各自經已被馬會紀錄在案，處理過程亦唔多在此解釋
而上星期偷拍事件我亦在場目擊事件，希望大家能給點時間消化處理

至於facebook網上言論如有所冒犯，本人僅以在此作出致歉，亦不再作出任何回應

現階段唔方便亦唔應該作任何評論，多謝各界一路支持
而雷霆搏擊冠軍的獎金將全數撥捐慈善機構，稍後另作安排

今季，路不容易。

呢

鄭俊偉，大熱

我都唔睇, 不過呢度成日有人講, 所以知.

希望佢真係留到啦
咁講真 佢手馬練好啲應該好多WIN
及時行樂 勝利導航 沙角威龍 機緣再現 再享耆成
呢啲都應該有好多頭馬
南莊加寶有三WIN已經好破格
祝福佢留得低啦

至於大告都已盡所能喇
都希望佢退休後一切安好
唔知神威敖翔同時尚風格會去邊個馬房
時尚風格下季應該好多分 今日跑得垃圾姐

metoo 真係玩曬，完

李閪計就收皮啦，馬後炮

仲有你知我意

YouTube成日推介
條友係咪俾左錢打廣告？
搞到我要係YouTube搵位block9佢

我信, 唔係馬會同商台唔會咁快落到決定, 呢鋪一定證據十足.

佢條友唔知做乜要半裸黎講馬

唔知，kit就好似有

你係咪再講至好呀
咪學八婆最鍾意果D含沙射影講D唔講D

大告仲有隻發財先生，好野黎，佢就退休生活愉快啦，都中過幾次烽煙

睇過一條片，即刻冇睇過

應該仲有好多度都有.

多謝呂麗瑤

佢一件法國波衫，一件紅色 拾荒者咁

依樣真
無論咩界別都係 一比人metoo真係等收皮

生菜絲唔係一早嫁左俾徐良咩

得一個新練啫

香港metoo = 日本比人抓電車癡漢

佢同馬會啲呀叔有咩分別？
講一大餐唔講大家都知的嘢

我覺得莎拉應該唔會攞呢啲野黎玩
KIT一年前已經有講 RITA又有講
而加加埋莎拉 咁多人都有講 假極有個譜
隊長平時個人都係有少少會講下笑咁
但本身都冇諗到佢係啲咁嘅人
不過事情都發生左
學莎拉講 唔好再提喇
咁佢尋日啲回應係過火左少少嘅 有啲冇禮貌
不過都道左歉 唔理係咪群眾壓力迫佢講
算喇都 啲人再嘈都冇意思

大家放眼下季 繼續努力!!

BTW恭喜莎拉搏擊第一

因為呢度都無人講, 我都唔知亞kit 有講過.

冇雷神先惡搞，之前有佢揹飛中d 冷賠率一日執幾十幾十 真係要度過

希望有人收留下楊明綸

以後唔買早飛 豬死
即場買果D反而正數

你離別著乜綵衣呀

佢試過幾多次唔夠數 ?

3次唔夠數先無牌喎

阿kit果下係第一時間衝出黎講

失去左先知要珍惜

KIT
捐獎金都幾好丫

冇啦，我覺得佢會倒水連續幾年收 冇埋道友更難搞

佢肯定有收錢

又唔見你地珍惜奸仔達

格的問題

今季正數

KIT: 我一年前份稿唔係講大話架 冇人信

好掛住淫kit把聲

容天鵬，霍利時啦

見過kit真人，好細粒

容天鵬得番6季玩 應該捱到嘅

好多人係馬會睇馬就係想聽亞叔講咋

佢地D博擊係點計 ?

佢點會唔得
佢平平穩穩都最少25win一年

when ?

link ?

以前等shuttle 成日見佢行出直播室煲煙

煲煙

我又係見到佢煲煙

佢今季都係贏 6場師傅嘅馬，其他華倉都有啲合作，下季無師傅無得佛系索騎，睇下會唔會有多啲進步

要講大熱，一定係肥文
今季都係靠新馬先上岸
佢啲子彈又唔係好高質，玩唔得長

佢無問題既, 應該企得穩.

佢算騎得既
唔怕無支持wor

硬係覺得呢條友好蠱惑 好似大把係手咁

下季睇翻好 黃晧煵, 蔡明紹

楊明綸live

擔心下吳長進好過

唔使擔心, 遲早步退役後塵.

莎拉fb

賴仔又係, 暫時可能唔夠騎師, 留住先.

已經轉行做KOL

因為冇左佢孭飛

奸仔我一早就話想佢續到
而加都想酌情續到
我諗下星期開操佢都會照常工作嘅

嬌仔

每次貼四隻 一膽三腳
跑出黎就用派彩做分
獨贏 位置Q 連贏 單T 四連環
計呢五樣
季尾最高分就贏
今季莎拉冠軍 4200幾分
全靠中左威震天 曾幾何時 神乎其技同埋架勢條四連環有千幾分

又煲煙又八婆
教壞自己細路

馬會調查緊, 重有後續, 隊長大劑, 玩完.

冇晒肥胡 奸仔達呢d
以後仲點搵食

買佢地食屎就有份

其實我我覺得小氣鬼騎得好過柒俊
至少佢熟馬性
操啲重口馬又好
希望下季都可以騎師父馬啦

講還講 唔好.........................

希望下季cut 咗D韓國 南非 新加坡 轉播

總投注幾多, 咁咪即係個個都輸, 睇吓輸幾多既啫.

其實純偷拍好小事姐

不過隊條仔出黎做乜?關佢能事咩

88 x (30 + 30 + ? + ? ) ??

屌睇唔切 要重播
小氣鬼大概講左啲咩

我好型 出黎幫莎拉講野

偷拍點會係小事

講馬會同商台都調查緊, 可能重有後續.

係計派彩 冇計本金

起碼唔係非禮強姦先啦，應該唔洗坐

寶利
潘狗殺晒

係囉 偷拍本身已經犯法喇喎

咁所以我咪話即係個個都輸囉,

唔計本金 我日日食餐咪累積派彩最高.

不嬲都好支持莎拉同小氣鬼呢對

主要係叫班反沙拉黨收聲姐

不過據我所知當年人同佢好熟

佢地節目嘅遊戲黎姐
唔使咁認真

「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」罪
最高可罰五年監禁

單T 同 四連環 一膽三腳 幾多條飛 ?

利申: 少買呢D

咁個個參加個遊戲本金都一樣

支持

轉播應該多Ｄ歐洲啦

真．十三少

我想睇法國打吡啊 DI 仔

點解楊明綸叫小器鬼 ?

佢個女呢

小氣鬼唔怕無支持嘅，無咗個固定提供，自己出去索騎，咁大分別之下可能會係佢嘅一個突破位

如果莎拉報埋警，豪仔玩撚完

播咁多力架馬 都唔知係咪俾我地適應下張敬軒同新力架

掂一掂就入得罪咪好恐怖 毒撚自求多福咪咁多手

主要係講畀聽既人知, 唔係D人會以為長跟佢地會有錢贏, 贏4千幾.

支持，cut 埋澳門啦，睇多啲歐洲、日本啦

期待下季13表現

意圖係主要因素

識英雄重英雄

講完一大餐，都係講metoo
話馬會 商台要繼續調查同處理
宣傳吓有事叫出聲咁

淨係轉播英國 愛爾蘭 法國 杜拜 日本 澳洲 其他收皮

正呀

呢樣真
播撚埋曬啲南非 做咩撚野

下年有無得加轉播賽 而家太少

講完即係無講 一堆廢話

144p

掂到隨時非禮都告得

好似話同澳洲哎交, 所以少咗播澳洲, 其他轉播其實要睇時間, 唔通 03:00 播咩 ?

搵鬼睇同買

唉 成個暑假 歐洲賽馬如火如荼 我地就要自己睇

世盃都係 20:00 同 22:00 呢D時間破收視紀錄啦.

馬會就應該cut哂南非同新加坡 抖暑期間就轉播歐洲大賽

暑假播海外其實係唔係唔得？

屌，glorious goodwood 應該拎黎播啦

還我育馬者盃

02:00 得翻10點樓下

其實英 愛 法 D G1 好早開 七月盃琴晚2115 開跑

應該係政府唔畀.

南非，新加坡、澳門啲畫面質素好似太復古 cut 啦

南非嗰d係咪拎黎睇辦ja，仲濛撚過亞視

正義狗會話暑假班小學雞會睇到唔比播

黎返個小結先:

今季係小弟第一年黎連登馬POST呢個大家庭
仲要係半途加入
好開心可以同各位巴(絲)打一齊講下馬仔打下牙骹咁
因為本身都冇乜朋友都係鐘意賽馬
所以都冇地方可以講
但喺呢度識到好多高手巴打
好似快利巴, 老巫, 貓巴, 油漆仔, L巴, 老霍
仲有我最愛嘅迷十三巴打! 日清巴!
當然仲有無數一齊傾過偈嘅巴打們 恕我不能盡錄
好多謝咁多位可以比小弟一齊同你地交流下
贏錢齊齊開心 輸左又可以一齊屌人
有時小弟係好長氣好煩 成日長篇大論
無計 對住自己啲愛駒係會鳩噏多幾句
但都好多謝各位嘅包容
真心好鐘意喺度同大家講馬仔
暑假大家可以休息下先 好快又可以做定功課
希望來季可以繼續一齊講馬 一齊努力贏大錢
又要辛苦大家繼續睇我長篇大論迷達少同埋我啲愛駒喇

多謝各位!!

同路
十三去馬真係

真係太早

育馬者有年播好多場，要起身睇

單T一膽三腳就3注
四連就一膽至少四腳嘅 嗰度應該係6注

政府

金剛威

清晨跑馬真係頂唔順

英國馬好好睇
播埋愛爾蘭 法國 日本嗰啲大賽仲好啦
南非OK嘅 因為始終越黎越多南非馬黎香港

好想同十三少影相
今日十三2W2Q好撚型棍

跑馬地好似難賭d咁

英皇錦標 七月賽期 光榮古活

播新加坡又係on9，川河嗰d都ok，屌播金盃把撚咩

韓國

好似係佢自己改???

估唔到呢到咁多隊長fans

咁佢地比一膽三腳買四連 擋佢一注啦

88 x (30 + 30 + 30 + 10) = $8,800

而家莎拉拎冠軍都係得 4千幾分

南非標清馬播一場好啦

韓國嗰d反而ok，始終有馬去，同埋賽馬日轉播賽事都ok，屌你狗會，d海外賽日真係on9，大阪盃又係播黎把撚

144p 咪啦

哩個真係衰過澳門

希望下季我仲可以繼續

冇寶𤨎 東京優駿 法國打吡

F6開始賭
今季係第四季，都係輸得最多嘅一季
應該係賭咗4年，唯一一季冇中過千幾蚊Q
希望下季有進步

英乙都有得買啦, 仲有其他再細D既賽事.

今季我都係過山車

全季輸3k 死肥鬼

下季應該冇馬去韓國卦

我都好大起大跌

但佢中左四連環就淨係計四連環個分
單t qqp 都無計

上返水先

輸咗既當捐錢
贏既唔好驕傲

我既心態係唔好當賽馬係賭搏
去欣賞呢個高尚娛樂

下季潘狗心情可能仲難捉

其實而家香港D馬咁勁, 我反而估會多咗馬去外國搵食,

香港搵食越嚟越艱難, 由其係細馬房.

播好望角堅尼+大都會錦標嗰個賽馬日都幾好

準備好清算清單

支持遠征去杜拜 歐洲

潘頓

講得無錯

下季一齊迷十三啦

4千幾分 淨係四連環 ?

咁你又話 Q QP, T, FF 既 ?

好似上簽咁
都會出外挑下機嘅

我只求播返法國打吡 東京優駿

杜拜

求其派隻去新加坡都殺晒.

重點清算肥鬼freeman奸仔

播多幾日日本馬，可以賭莫雷拉

肥鬼同季初買0分貝都輸我唔少

Channel ?

只要好似以前咁，安排本地賽事喺同一日狗會先會播 安田如果香港冇馬去其他都算啦，水準差左好多

唔係 佢地貼四隻
中左就計最好分嘅彩池
彩池有五個可以計

好似尾場高慶咁
佢用皇龍拖志同太陽輝煌
因為膽第四 所以只可以計四連
如果皇龍第三
咁就要睇單T定四連高啲

tg channel

安田

韓國都得
積多福大勝

Link？

我覺得沈集成會去杜拜，上年兩隻去泡菜中哂伏 沙地黎嘅

開多啲泥地高班好過

我跪求暑假軍系全部離開肥鬼
福仔都退埋
唔想軍系三隻再被逼害

1.x

泥地G1

係啦，豹子頭，上簽，藍天x馬嗰d

Freeman 我聽到都驚

杜拜 綽力之城

搞到場group3都好啦
仲有還我泥地2000，絕塵

原來咁計, 咁咪計唔到佢地贏定輸 ?

條友d馬係幾好
不過條友練馬廢過胡森

有8x個賽馬日，谷草泥地高班/分級賽，沙田大長途，都冇搞 ，黎緊仲有從化呢d設施，根本要搞下，相輔相成

13少對雷潘好睇到
期待浪琴表當家對跳出香港

精英碟嗰ja根本應該轉泥地，1200/1650

喜蓮彩星
冇哩半賽程嘅失敗品

真係唔明點解泥地無級制賽

佢第一年唔計, 起碼重有三年玩

當家就算啦 跑唔返架喇

雞之無事 爛海插肉
廢撚到

肥鬼啲馬我輸咗2k
大運舞台

跟澳洲佬個套係咁
人地都唔重視泥地

本人今季最撚憎倉口
肥
容
方

最撚憎既騎師
部撚
何妖
黃俊
最後五個賽馬日既頓

摩狗都唔識練呢隻馬啦

想睇下年全部手足屌潘頓既盛況

活力歡騰二世

我都睇左接近16年馬，小二開始睇，近季香港馬真係進步好多，就係冇賽程搞到冇發揮 積多福好好計呢d已經證明到，係有得跑

2k當買教訓啦
我地有手足差啲連命到無

場細掛 ?

最尾五個賽馬日 下下睇住食

好彩今年冠軍係coolmore 唔駛嚟香港做太監

@當囝

呢兩隻就算撚數啦，仲仆街過以前爆炸

平時已經屌緊
今季算好了

馬場大佬，分餅仔的藝術

今季成績好好

就睇沈國城下年點屌大番

季尾有得追咪正氣多
下季難想像

等睇你下年表演拉馬
一日準備拉幾隻

今季真係好過上季

講真，有Ｄ馬本身有實力但跑得唔好
轉牙拉騎真係信心大好多

但係佢細佬定大佬係撐潘頓
比咗好多馬佢贏

下年潘頓全面進場！潘頓揸大旗 冇人要護級！冇人冇錢分！

肥鬼今年淨係去2隻馬
紅星 僥倖

所以只計佢地中嘅次數同分數
計埋輸左嘅同本
應該個個都負數

起碼佢有揀黎去，之後冇架啦

駿風馳算係咁了

袋鼠幫少左好多人

今年贏錢真係要多謝呂健威同徐雨石
呢兩個倉啲馬真係幾好賭

死左炒飯哥

泥地梗係要買石哥

當家冇啦 係都星洲

下年搵個穩定少少既迷

雷潘二狗正仆街

皇太后又跑唔好

唔好以為得澳洲先係自己人，matthew 得閒幫下手已經夠腳

唔駛袋鼠，成堆華將都跟佢搵食

皇天擊殺，旗袍，綠寶全線收皮
炒飯哥死鳩埋，
背後一定有人做野

一有機會即場蔡楠頓q

牙蔡

Whyte

好多都相同

羅富全今季又係幫我執唔少，真係有料到

呀田 浩南 敦敦都算係考左牌

今年歐洲都係跟實呢衫

最憎姚本輝，熱得黎Ｄ馬又唔係實力好好，２２３３阻住哂

無藍綠彩石

佢Ｄ質新馬

多年不變

Freeman 吹大咗，以為啲澳洲人會急攻連珠發砲，完全唔係個回事
史卓豐，我買親都唔中，不過如果佢個日有，就成手都有

迷下田先

算啦
服咗神仙 可以將隻馬捧上天，又可以一場之後變地底泥

貓囝係真點高手
我係新手

Zac
Jack
力架

其他事但啦

五陵霸有個第四我心足了
今日佢都跑左唔止1800

幾時開教學

如果田平時好似今日喜裝寶咁騎我迷呀

睇下你睇得多唔多馬
如果你觀點切入點多
你就會睇到佢出嚟

經驗嚟，最緊要知自己有咩不足再改進

咪跟喇 Coolmore 琴晚英法兩個G1

等呢排公司定曬落嚟我就ok了

最憎3個倉
肥鬼
容
Freeman

騎師
潘頓
Ironman
黃俊

上半咁大雨

今日哥哥仔 佢用經驗贏咗楠dee
一步步節奏過你頭
楠輸少少經驗 太早比落去

有人覺得五陵霸冇1800長褲

*力

田不了

今日導航 14 14 14 5都比你講中

你有邊日係唔會打錯字嫁

巴黎大賽算9數啦，質素又唔高
7月盃有啲surprise,
但係coolmore 今年呢批真係唔多掂

好啦 聽日睇下有咩馬轉倉

期特你地開多啲外國馬教學

睇下丁冠豪可以收到咩馬啦

藍綠彩石今季唔跑啦

外國教學
布宜學！

如果落雨我諗可以前多一兩格
點知跑完先落

岳伯仁話Kew Gardens 劍指 Arc
US NAVY FLAG 就繼續跑短途啦
至於 Blue Point 5F 係好過6F

勝利導航去全哥倉可以嗎？

眼鏡系好似無再養馬

去肥文度

早啲退 反正贏咗打吡有得屌女

呢樣真，今年勁左好多

今季都「幫」曬手啦

全哥好似講過唔收舊馬
紅棗坑爹係見佢會買新馬跑大賽先收佢三隻野

今季有幸喺度同咁多位巴打交流

初初識佢係食晒泥咁騎豬機主教然杜拜世界杯

以前有隻同主馬都係肥文個度

馬有人有

Blue point一騎落去 彈甩巴特殊

180k
今季你最爽啦

淒涼佬個倉都易賭

聽日雪茄因為何敬森效應唔知收到幾多隻馬

配種價值會好一般

高佬新都唔係好難啫

印象最深係the fugue走錯晒位輸比多名利

細黑要咁玩仲可以玩幾耐

七月盃豬咗

唔好去啲古靈精怪既馬房啦

A006

Kew Gardens希望佢仲會有進步
US NAVY FLAG呢隻真係……
2yo勁到傻，都唔知係咪new market特佳
3yo又無進又唔係跑得好，又無啦啦贏july cup

奸仔個牌幾時先知？

呀拉走左 呀田攞返好多馬帥權

6F唔係最好路程

輸比邊隻

呢期私事太煩 未跟進海外

下半季

7月尾前掛 盡快俾馬主散倉

下年盃同瓶港隊都多返唔少馬 唔駛好似今季咁每場得三隻

Coolmore 今年黑到呢
希望轉運啦

仲有A320

條友好鍾意季初養到隻隻馬都似豬咁
季初佢同蔡都唔使點理

下季有咩新騎師

Coolmore 要新種啦 Camelot/Deep Impact 要接Galileo D主力位
Btw War Front D仔就係咁 小時了了 大未必佳

時時精綵

加寶呢

張敬軒 利敬國

Kew Gradens贏嗰場ascot
全程護航

US NAVY FLAG
天下一

眼鏡之寶

最記得隻路飛 肥到

瓶靠時時
贏埋港隊包辦4場不是夢

有隻南莊寶寶唔記得係邊個倉

KEW GARDENS 贏咗巴黎大賽 應該凱旋門主力了

咸成既馬

咪搞
就係勝利攻略搞到咁先唔放
老苗都叫幫馬主贏過打吡

呢樣真
War front 真係早熟早殘

又要俾外隊強姦

收到銘記肇慶紅衣呢啲已經好好

睇下岳伯仁日本仔派咩馬過黎先

佢之前係邊個副練?
同埋黎緊有邊個馬房副練掉去幫佢?

係囉

師傅好關照佢

食屎啦雪茄

AIR FORCE BLUE 兩歲威 三歲收皮

HI

反觀容狗玩死幾多馬
酷仔 南京

多名利贏瓶嗰年比龍王強姦

眼鏡特色
果陣私家馬

DI好似係哩半新出路
要再睇多啲
Frankel就一定係大勢，2000以下
但係畀你coolmore配我諗都唔會平

文藝學家

日本派文雅之士應該幾好睇
幾場海外都買中 想睇佢仲有幾多

希望象徵畫風仲有進步啦

呢隻邊個騎得最好
頓 炒飯 定部能

強擊講左會黎跑一哩當引退戰

炒

唉 人都唔係到了

牙街上馬

係炒身上贏得最多係海利多

一早book定福永

許怡、鄭俊偉、呂健威、沈集成

唔知下季有冇佢份呢

福永

好似傾長約

全靠呢度手足集氣121212

呀拉騎當子
莫雅

你咁快估到嘅

但如果續到呢
其實狗會可以set個條件比奸仔
下季可以續牌
但季中必須有10/12win 唔係即走
全季20win 唔係即走

Steven琴日定前日講既

馬會有咩誘因要咁做先

其實要佢寫信解釋
解釋合理 可能有得留低

杜拜馬扮日本代表仲要架仔

未公佈邊個做丁仔副練

其實係抵死
五班岀2 3隻 全部無影
海g圖咁老都贏

咁大告仲慘啦
d機會馬全部外檔 返黎2233

我諗佢都想係香港跑
但係長玩就唔係講技術，好在佢有人氣

似老母

外疊孖寶又可以重遇
蘇輝 田雞

佢有人氣
仲要泊咗渴涼碼頭

好似神仙都有俾過馬佢騎

仲要搵馬主擔保佢都似
今日得返30隻，季初都唔止呢個數
都唔知佢攪咩

外疊輝好重鞭架喎

女皇盃輸巴基張相

呢隻正好多

係呀
好大機會係佢

無左呀拉d老野仲識唔識賭馬

好似可哥？

係旦哥架喎

外疊孖寶
杜友有後人
佢都騎過好多馬房，長註神仙唔係咁易

又係側撚曬身一野抽落去
隻馬差佢錢咁款
一打即閃

神仙要搵個人唔易
蘇輝係度最大影響隨時係部能

神仙有曬心水

祈 楠 田
考曬牌

同style咁制

呢隻馬已經冇得救 連Jean Prat 咁都豬

炒贏過 頓都有
部能同小氣鬼都上到名

今季最精彩賽事係邊場

外疊輝仲要做到輕磅

又見返佢

Frankel 咪1Q 175000 lol
Rostropovich 咪Frankel lol

但係蘇輝可以抬到隻馬返黎，雖然會散晒傷元氣
但部能

紅衣醒神鬥翩翩，紅衣醒神啱啱到先！
全季最大注單w

心臟都跌出嚟

巴黎太監部能試閘完全唔願走 祈普通就好地地

蘇輝出灣無咁急
屌你部撚 未出灣好似鬥緊最後50咁 瘋狂分韁

問題係點解要為佢開先例

未有第22個馬房？

邊個諗到翩翩會有咁大進步

呢個都係充分理由黎嘅
咪set啲condition俾佢囉

部撚除左將男仲有邊隻識騎

過埋今年，玩private都似
頭幾年梗係比你配，等啲仔女贏大賽
自自然然就會加下價，最緊要頭個幾水有料到
到時想點都得

同意
馬會亦慣左練馬師唔滿額

係啊
咁佢手馬係好參差
又好欠運

外疊蝕位
賽前我估佢三甲內
但唔係搞到我一額汗

kit樣衰左
變左面包超人

汰弱留強先係王道
利申，奸仔達粉，無佢下年少啲唔理智嘅感情注

有時寧願佢淨分韁唔用鞭好過
當佢打第一下 隻馬縮既
我知撕得飛

大注W真係心血少都唔掂

志同道合美麗寶貝飛星凱旋

怪獸家長
佢d鞭懶性馬就有用 奔遲寶馬呢類

仲要老母夾咗五舊水落我注w到
我賽前話水泥gel 無得輸

其實尾場馬主協會錦標or沙田一哩錦標升做G3有無得諗
應該會精彩d

加寶個馬主都應該要幫啦
今季有三win喎

佢D子嗣未有老豆咁遍地開花 得四五隻標青
等佢多D子嗣成才先收埋都未遲啦

我覺得三季唔達標已經好鬆下。
李易達原本唔係細倉,唔似之前有d練馬師咁

沙田一哩最初係HKG3
之後降左格做一班

早知今日，何必當初

個場我記得我都好似有貼佢Win
可惜之後

幾耐之前降左

最精彩一定係莫雷拉太聰明變奏

諗住做俾NIGGA 點知淒涼佬黃雀在後

將男鐵馬

咁又係
但係175000
我做一年嘢先呢個數多啲，仲要hkd

如果牙街走
咩都無發生
我估炒泊硬碼頭

第二場好精彩又關炒事

和平開心鬥喜菜
鬥輸條鼻毛
13倍w呀！炒！

係175000 UK pounds

醬男真係鐵打
四五歲搏到八歲仲有貨交

雲呢拿係咪今季？

3季唔達標，其實都證明咗個手法唔啱繼續落去。佢4月差3場，3個月都贏唔到3場，要寫信留低其實好無面，留得低下季兵力又係咁，再唔得就仲樣衰，不如服從返個規矩

射一嘢有175萬
佢地就好

所以就覺得上面啲條件可唔可行

DI一炮四千萬羊

今日尾場都精彩
可能係經典
三位冠軍

我依家期待緊Zarkamiya FRANKEL X ZARKAVA

歐洲入貨嘛
Study of Man
Saxon Warrior

錶之太陽哩兩場啲對手，下季 1600鬥一場就好睇啦

蘇兆輝嚟 ？

威唔威脅到潘頓 ？

確定左了?

尋晚贏左

如果變咗外疊輝就唔得

嗰場真係搞死好多馬

睇上面講咋

減少啲停賽先

冇SOR屎=9UP

未official 但好大機會了

不敗馬王 X 不敗馬后

係啊 名留青史都得

最好笑係原來個個咁多騎師都係靠告仔比馬
湯美...蘇輝....

下季四歲賽
寶貝 志同 協勝 太陽
嗰場啲馬真係唔講得笑

變咗第二個貝湯美

痴線 暑假post一日都未過已經就快Post2

咁我又唔會好似啲人咁實牙實齒話馬雅黎 仲叫人睇新聞嘅
但以我知道就好大機會囉

下季邊個騎我跑一哩錦標

真係，仲要係達少贏

過幾日你就知點死寂法。

仲唔係田雞......

未做狗餅咩

講外國馬囉

最後又係要去新加坡

贏左場g1 點會咁快

我記得上年我地都係頭兩三日都有傾 跟住就成個月之後先有人推番上黎

A006大注路過

有新聞先有人推 post

依家就人山人海

係有得賭先有人推 Post

暑假冇人睇外國馬

新加玻豬壹咋

有得賭咪有人睇

過幾日就會身痕

今年會講下啲轉倉掛

知舍都會盡量同大家一齊睇
winx復出一定會有!!

其實6個星期後就開季

好快過

愛爾蘭橡樹 英皇錦標 古活賽期 傑克莫華

有得賭轉邊個倉咪多人講

古活冇frankie
但我地應該都會播 其他再睇睇
會盡力播! 想睇咩都可以inbox我地呀

究竟暑假post可以開到第幾集

冇所謂啦 John Gosden 兩隻煙士都休息 Frankie 休息下lol
Btw 想睇Alpha Centauri 歐道樂重返榮耀

角大角細都咁多人講， 唔見有呢個彩池之前有人講邊場角球多少 ？

有好多野嘅
外國馬同埋下季銀行馬

我會多啲上黎架喇

六星期好快過架咋

清算風暴
以奇用兵
多項領先
太陽神
林沖
艦長天下

一撚定，tommy仔做代工果排咪勁到仆街

個時係我獎全盛期姐

The future is u but now is me

霍清幾時先開清算po
已經急不及待清算填貸安了

25

上季開既繼續適用

外國馬值得期待名單:
Laurens
Alpha Centauri
植物園
Study of Man
海軍旗幟(只限短途)
蔚藍海角 (只限直路 1000）
九月天
碩信尚武( 只限1600-2000）
猛獅怒吼
藍綠彩石(出年)
Latrobe

遲啲做練馬師搵你番嚟做主帥呀吓

如果係魔鬼村輸哂錢 可以番黎香港幫手呀

賽後，獸醫報告，「豈等閒」流鼻血及右前腿不良於行。

全哥實掃

無馬跑的第一個晚上

聽晚先係喎

已經癲左

奸仔調教呀小氣鬼 幾好

一馬當先fb page好多人鬧
呢到啲隊長fans點睇

最唔穩定既騎師

丁冠豪馬房將於7月16日星期一（即2017/2018年度馬季結束後）開始接受馬匹加盟。

聽日大變動

係我心目中佢係最勁短途馬

黃俊

以前小朋友個陣好希望馬季完老豆陪我
到而家自己睇先明佢個陣既感受

一馬當先自從逸東，張福元無做變左隊長擔大旗已經低質左好多，無埋隊長再低一個層次

得番假髮賢擔下大旗

成日話買冷有拉攝住曬
拖左拉又唔好分
想睇下d反拉黨下季贏幾多

下季要多d買張敬軒

LM鞭U

冇馬睇好寂寞

好撚廢，寧願買旗袍

蔡家大師傅同蔡家二師弟包練馬師q
好 等我搵下蔡家大師兄排邊先

無拉好難簡膽

其實呢兩師徒KEEP住咁好關係都好難得
無論結果係點 都希望小氣鬼下季會多返啲支持
奸仔咁好彩甩難嘅 就真係醒目啲喇
唔得嘅都祝佢從此生活幸福愉快啦

早著先機

有拉揹飛真係爽咖

霸天有幫神仙操下馬 可以放心嘅

容都有比馬佢騎
不過近年佢一直係家俊之下
華將黎計 好似柒俊已經係首選

操係有操，但蔡近年好少比馬佢贏

布達德停賽十五日 Waldgeist 可以換人跑KGVI

先利申:唔係隊長FANS但好鐘意聽一馬當先

首先唔理隊長係唔係真係有做過
但當佢涉及到呢啲風化案嗰刻
佢要接受停職調查都係好基本
當然而加商台一下咁樣就話永不錄用
(傳聞)馬會仲話禁止豪哥進入馬場
係咪太過武斷或者過分嚴重太快割蓆呢?
我又唔敢落判斷
咁可能又唔多唔少都暗示可能真有其事
實情係點 我諗只有當局者先知
講真我地講乜都冇用
當連咁多位女士都話有咁嘅事
係咪又代表某程度上都反映左一啲野呢?
清者自清啦

我算係莎拉FANS啦
唔理佢係咪有牽涉到入去件事
我都覺得佢今次處理呢件事係有唔少問題
至少唔應該講嗰句叫人閉咀
咁佢既然而加又道左歉
大家又無謂再喺呢件事上再嘈

而加馬會同商台都話會繼續跟進
莎拉同小氣鬼又話唔會再回應
咁大家都唔好再有咁多揣測又剩
可能好快就會有整件事嘅真相出黎
你話有冇對隊長好失望
但我始終只係透過電台認識佢所以都唔識講
不過都係嗰句 有冇做過佢心入面最清楚
我地就唔好再講了 靜觀其變(繼續花生MODE)

咩事停咁耐 ?

老弱病殘轉哂過去

隊長fans=美欺fans

自 原來可以跑KGVI
Btw 喺 International jockeys have long known the perils of veering off a straight line when racing in the United States, but Pierre-Charles Boudot has discovered that stewards will take an extremely dim view for any such manoeuvre even once the horses have crossed the line.

會好過呢三季

反拉姐
下季可以發達

唔敢話發達
盈利就應該上升啲既

迷田或成最大贏家

迷十三都好夠

講真 隊長真係無做過就快快手出黎澄清囉
淨係講一場誤會 但係你連工都無得撈 仲係咁講一場誤會

咪搞

屌

屌×2

呢層就梗架喇

下賽季應該會係潘狗 nigga 13 平起平坐

小氣鬼個live 是咪話已經採取法律行動，所以唔可以再講？

過終點都要罰

佢其實而加咩都冇講過
喺FB又話咩都唔講只講馬

美國

有無片睇 ?

點樣 cross 唔 cross line ?

田 應該可以攞返醒神
一哩有5050
長途

而加睇緊
但佢一開頭嗰句
"大大話話跟左師父14年，已經有心理準備"
好sad

達唔到標無牌其實好合理

我諗綸應該都好清楚自己師父手馬咩實力，一早有心理準備

我覺得 cross 咗都應該要罰, 始終危險.

五班岀3隻 笑唔笑4
火天大有
及時行樂
沙角威龍
加寶
咁多好馬 玩殘自己 係抵死咖

原來莎拉係目擊證人

雷神初嚟都係衝完線就亂嚟, 好似罰過.

佢未衝線都亂黎

十五日

今日睇及時行樂 都睇到好唔開心 差小小就差小小

係合理
但佢講呢句嗰下 又真係好SAD......
海之濤可以9歲贏到10WIN 創埋同程(谷1000)嘅最多頭馬紀錄
又有一季六捷嘅飛躍龍門 差啲創埋一季七WIN

或者好危險呢 ?

所以佢手馬 出到去應該掃好X多WIN
睇下馬會點決定啦

你又啱喎 自 先

佢無再用老巫同柏寶之後搏殺失準左

未睇, 唔知, 淨話你 post 嗰條 link ?

想谷但谷唔起
好似我人生

佢追唔切嗰下
我真係好失落 仲要好躁
輸錢一回事 但睇到咁 真係好可惜
你話力架冇跑錯? 可以咁講但可以再落力啲
隻馬攰左? 呢個一定 但佢都可能知道身負重任所以幾攰都想贏
唔係唔會見到佢最後越衝越勁 過終點其實佢過哂

試下轉去方仔
方仔即刻贏俾你睇

呀田騎中後上馬 唔係超班馬點嬴到 D走位差到 今季都有幾隻由田轉潘 即刻easy win

導航開頭都係佢騎
係後尾主力比小氣鬼
而贏嗰場又真係騎得好(當然有快步速啦)

跑完第一句 唉 隻馬應該攰左

自己諗
有時可能衰咗，未必衰晒
大家好嚟好去唔駛講太多

睇唔到咩喎

用錯騎師
應該點都死r潘狗騎
你落足order搏殺大潘唔會玩野

基本上老巫收咗皮，佢開始都收皮

係講佢近季要搏殺果下

方仔都咪搞
如果係我 會轉埋以下啲馬房:
威哥/全哥/喼神/老苗
當然你話去淒涼/神仙呢啲實話好架
但人地收唔收係後話

我都係咁諗
係清白既 我唔信佢咁蛇gwe 唔出聲比人話佢馬場色魔

其實潘狗撚識後上馬咩
改變馬性 跟前置中

所以唔知點解十五日

佢都可能知道身負重任

咁有衝勁隊喺頭走呢

係，特别係柏寶
要搏殺真係佢，谷草個啲準到傻

以前隻禮尚往來

成日比人劏
導航今季兩鑊 龍船 志趣

笑到我仆街 過夜3倍都無 笑4

唔出聲，過一排又一條好漢
比人入罪就真係難番身

睇張相係有d向內壓同埋唔洗咁埋既，但係無片睇而家nyra charge佢unprofessional 就難講d掛

酒勝，禮尚往來奸仔代表作

可能再之後既事, 條片影唔到.

雷神鞭馬都唔係跑緊既時候影到.

導航 尾場20疊都黎

咁樣

有衝勁潘咪照搞事

唔好再ff, 馬會訂咗規矩3次唔達標就冇牌
佢搞到咁完全自己攞嚟冇藉口
理得你之前有練過咩好馬
如果寫封信求吓情又話咩set condition就放過你
咁以後唔洗講咩規矩啦

轉場睇波

大潘唔會玩嘢？同你話肥鬼正氣有咩分別？

我點知

睇緊

真係痴撚線邊有咁跑
佢都明知今日嗰個位根本係死位黎
雖然攝埋欄衝都未必贏到但都唔會咁肉酸
同埋仲要14 14 14 5
所以千祈唔好迷田

應該喺咁 racing post 有呢幅圖

法國??

佢拿咩理由求情？佢個馬房又唔係有事。

轉左新達標無耐 , 如沿用舊機制 係達標 第2次數好多

總獎金差唔遠 佢練既係低班馬多

@快利巴

睇完個LIVE 小氣鬼話佢自己一早都知咩事
但唔知點樣處理 佢而加係代表莎拉講返
話商台而加會嚴正處理 馬會都積極調查 會有後續
小氣鬼有樣野講得好:
而加最好就係咩都唔再講 交返比有關部門處理
假以時日 真相自然一清二楚

成日第二真係慘
你話整體上名率偏低就話抵死

83 ---> 88 次

勉強講埋 養馬量偏少 我估臨走前都R左莫雷拉封信
期待下個賽日見到李易達繼續

養馬量徧少都係藉口, 你不如話贏馬量徧少.

今日揀田，就預咗啦，及時行樂叫潘頓騎未必唔騎。
上面有巴打講得啱，老巫後期仲有柏寶99之後，奸仔就成日博輸啦。
仲有佢啲較高分嘅 pp 通常都係水貨，久而久之，點會有好馬練。

買馬最重要

FF 太多啦，點會有返個牌 寄望小氣鬼同佢啲馬更上層樓好啲。

由希斯唔玩隻齊歌頌轉左奸仔倉到依家既CD rom 奸仔迷留個言

好多馬我都好鍾意
除左以上提過果d之外仲有

孫子奇兵
皇仁飛駒
家家寶
常歡笑
大富之星
享耆成
世紀巨星
飛躍龍門

回憶

真係 其實尾場真係預左佢咁跑

如果我遲啲出個暑期版嘅下季跟進馬專欄
小試牛刀同大家玩下 同大家度過暑假唔使沉POST
大家會唔會支持下小弟
每日一個馬房 每個馬房揀四隻馬出黎發表下愚見

都好 不過唔好次次都感性》理性

呢個真

十三私家馬

仲係次次話出心水，但其實只係提我哋奸仔/十三出咩馬就不了

得啦
今次真係會理性分析架喇
不過間中都要有少少感性嘅
但係係真係想搵到啲下季可以幫大家贏下錢嘅馬嘅
而加準備下先 到時請大家多多支持

法國好撚有運

咁嗰個手球係應罰嘅

交左律師應該係有法律行動，咁就真係乜都唔再講得

好運好過好波

奸仔達搵唔到殺手
以前有唔少margain邊線馬係靠老巫或者柏寶最後抬返黎

支持，但唔好太感性啦，對馬還 ok，人就場場都有，多好多機會輸㗎

基沙文fg冇錢收

唔買波 冇肉食

OK收到
不過補充返句
我主力都會講多啲質新嘅馬
因為舊馬我地好多都大致知道佢地係咩料
不過總之係下季有留意價值都會講
要揀四隻都會有少少感情成份嘅
但盡量控制理性:感性 8比2 以內咁啦
唔係又會變成提醒大家我迷嗰啲幾時跑架喇

普巴左右腳都射得

奸仔似乎係無希斯新馬去backup 先會成績跌得西利

法國

拉姑fb

???

有新野?

暑期post都係傾跟進馬同回顧

等貓囝銀行馬
好快要開Post 2

貓仔新季應該長跟駿風馳

都話就POST2架啦

假如搞掂私事
都想寫下跟進馬

其中之一啦

下季麥菲文會進一步柒，定係終於正常返呢

半柒半正常

[十三強勢回歸？]賽馬抖暑討論區 II

胡森二

希望你順利處理好回歸大隊一齊傾

佢手馬再柒都唔該執包袱

佢真心柒得起

報到

pish

十三少戰勝歸來！

2018年07月16日

煞科日落雨 旺財不旺丁
馬季投注 1,242億破紀錄

■昨煞科日雖下雨，馬迷熱情不減，希望把握機會標尾會。張志華攝

【馬仔唞暑】

【本報訊】昨日在沙田馬場上演的馬季煞科賽，雖然撞正晚上舉行世界盃決賽，但賽馬投注額未有受影響，全日11場賽馬投注額達19.38億元，創回歸以來的單日最高投注額，至於入場人數受天雨影響，旺財不旺丁，沙田及跑馬地馬場入場人數共35,556萬人，比上季同日3.7萬人為少。埋單計數全季總投注額1,242.82億，首度突破一季1,200億，打破上季的歷季最高紀錄。新馬季將於9月2日在沙田馬場開鑼，全季賽事維持88次。

記者：陳嘉甜

香港賽馬自上季由83次賽事增至88次，投注額止跌回升後，今年度再創新高，全季總投注額1,242.82億，平均每次賽事有14.11億元，而昨日煞科賽更接近19.4億元，可見馬迷為標尾會，投注時都不惜「鬆手」。香港賽馬會行政總裁應家柏表示，今季投注額再創新高，進貢庫房的博彩稅有130億元，而全季匯合彩池（海外注碼）投注額有165億元，比去年的65億元大幅上升154%，佔總投注額13.3%，他對於此成績感到好滿意。

不少平日罕有入馬場的馬迷，也趁昨日賽馬煞科入場湊熱鬧，11場賽事頭場於中午12時30分開跑，沙田馬場早上10時已有馬迷排隊等候入場，雖然昨日天氣不穩，間中賽事期間有大雨，但馬迷無懼風雨標尾會，每當有賽事進行，不少馬迷就高呼替所投注馬匹打氣。

馬迷：輸咗當做善事

經常入馬場的馬迷張先生表示，昨天天陰有雨，馬場人流不太擠迫，反而感覺更舒適，場內氣氛算是不俗，他平日投注額約數百元，昨日則加碼，「買多幾百蚊，最後一次冇所謂，若中彩今（昨）晚世界盃可以加碼，最好波馬齊贏。輸都冇所謂，當做善事。」；亦有自由行旅客表示，香港馬場是訪港必到景點，很少機會可近距離睇賽馬，馬場內氣氛好似開派對。

尾場投注2.5億全日最高

到全季最後一場賽事，第二班1,400米香港馬主協會錦標開跑時，將馬迷情緒推至最高峯，馬匹出閘一刻全場起哄，該場投注額突破2.5億元，為全日單場賽事最高，結果賽事由前冠軍騎師韋達策本地練馬師呂健威訓練的「輝煌星」勝出，為今個馬季合共807場賽事畫上句號。

全日賽事完畢之後，包括以全季136場頭馬擊敗贏134場的「雷神」莫雷拉，成為新鮮出爐香港冠軍騎師澳洲籍的潘頓，與一眾騎師向馬迷揮手道別以及派送紀念品，馬迷亦趁機會向偶像騎師索取簽名，將馬場內的熾熱氣氛推向頂點。

上一則
上一則
連登神秘帖文 圖文並茂揭施暴過程

下一則
黃雨煞科馬迷照捧場 阿伯霸氣：輸得起

黃雨煞科馬迷照捧場阿伯霸氣：輸得起

告別戰 莫雷拉衞冕失敗

暑期金多寶明攪珠 頭獎8,000萬

柏寶唔騎既話點找數
點過大海推牌

就係落雨個個唔出街先多人賭
理得佢旺唔旺丁

靠馬具生意同埋貼士掛

十三少會否變強?

我真心諗唔到nigga 點平起平坐
佢既跑法其實係跑馬地好蝕

本身都強

8月29 又排位lu, 幾時有報名表 ？

。。。星期三有馬跑未

全季匯合彩池（海外注碼）投注額有165億元，比去年的65億元大幅上升154%

畀 Agents 攪大咗

Agentz1

齋賭外國馬

新馬黎啦

Agentz 大戶

外國馬好分過香港

奸仔有新馬到，仲要係情深義重仔

一黎到就要轉倉

奸仔達寶藏

【提證失敗】李易達因今季達不到16場的合格標準，於今早向董事提出理據，希望可取得下季繼續獲發牌，雖然有馬主求情，但可惜最終仍是失敗，不過他有權在24小時內提出上訴。如他不提上訴，這就確定其在港練馬生涯正式完結。
馬會公布今晚李易達還有一匹自購新馬抵港。

抵死

2018年07月16日

憑馬經尋回院舍失蹤老人

■楊少芳

【本報訊】隨着社會人口老化，警方接獲不少長者走失個案。去年有914宗失蹤人口個案為60歲或以上，今年上半年錄得488宗，平均佔個案總數約三成。新界北失蹤人口調查組警員朱志光指，曾有老人癡呆症患者離家大半天不知所終，幸家人早為他準備具定位功能的電子手錶，未幾已鎖定屯門山頭位置。警方隨即調動PTU和快速應變部隊人員，凌晨2時在山邊尋回失蹤老翁。

家人宜為長者配備定位器

新界北失蹤人口調查組高級督察楊少芳指，電子手帶、智能電話的定位功能有助收窄搜索範圍，盡快尋回失蹤者，惟有配備相關設備的失蹤人士仍屬少數。她建議市民可按需要和長者喜好，考慮配備定位裝置。

現時大部份個案仍需依靠警方調查方可尋回失蹤者，當中以獨居或居於院舍的失蹤者個案最難處理。新界北失蹤人口調查組警員黃潔瑩解釋，尋找這類失蹤者只能透過其院友等透露蛛絲馬迹，「好似失蹤者用開某種枴杖，或者衣着對某品牌有喜好，都可以成為尋人特徵」。她曾在院舍內看到失蹤者留下的馬經，終在院舍附近的投注站尋回失蹤者。

朱志光指，有時更要向其他部門查詢，例如有否申請綜援、入住民政事務總署禦寒或避暑中心。他就試過從禦寒中心的入住紀錄，在附近公園尋回失蹤逾一個月的伯伯。他又指警方有時會透過傳媒呼籲留意失蹤人士，有關相片、資料亦載於警隊網頁，「希望市民留意，有時返工無嘢做，看看網頁，可幫手留意一下。」

■記者羅繼盛

上一則
上一則
逃學小威龍變失蹤人口 去年3,116宗個案逾九成尋回

下一則
下一則
元老榮休 蛇王林惹結業誤會